元朗有白衫呀!!!!!!!!!! 巴絲小心!!!

00:05, 元朗西鐵有白衫人集結
from Scott scott

推到畀巴絲見到

【0028】有傳白衣人在元朗西鐵站聚集，當區居民證實為謠言。

#factcheck

from 反送中核實資訊頻道